［求助］喇叭無聲但插耳機又有聲

如題 岩岩砌左新機 但插喇叭無聲 用耳機又無問題

你個野壞左呀